[孝子]杭州好唔好玩?

同老母去
4日3夜

有冇酒店推薦?

Pish

推薦呢間
留意返杭州有啲酒店好衰
有啲剩係招待大陸人
果時咁岩book左一間唔招待外國人同香港
搞左好耐先book到呢間
呢間真心正 又近附近啲景點
一落樓下就係清河坊
環境又唔差
仲有得免費洗衫

當年學校tour去過
如果有時間又順路可以去埋一個叫烏鎮嘅地方，真係幾唔錯

西湖可以坐下船 好似20蚊人仔

住邊度方便d?
見到有d hotel係西湖隔離,出入會唔會好麻煩? 因為想夜晚行下夜市試下d街頭小食